[美麗大師有得威]五月七日沙田日馬十場討論區

大賽週末
6/5 ~ 英國二千堅尼賽馬日
7/5 ~ G1 1200主席短途獎
福兆 (退出)
赤兔寶駒 (退出)
7/5 ~ G1 1600冠軍一哩賽
無敵飛龍 (退出)

仲有我

愛馬

美麗大師

潛返先 無面目見大家
我旺今個月再出先算

無比卡超

Post2會出
皇者對決Round2都會少少時間準備

我的禮物又包尾

點睇都無睇隻

落班再諗啦，隻馬未得

劍斷浪比卡超派錢

外地跑3場全勝 嚟香港全包尾

要係新post再次鄭重地屌東東多一次
睇到咁眼火爆

咁多馬退
渣GA

所以罰梗, 佢原全無嘗試去修正

有得威

今日尾場大敗

信盛勢唔順文藝，唉屌，最衰係潘狗

痴撚線,望都唔望
有排佢停

永遠都係 唔買佢就去馬 買佢就拉馬

btw.起步都阻得好勁

BYE 東東

我都收手，轉做9up派

巫顯東(退役)

賭到好迷惘，唔落注就中，一落注就輸撚到仆街

巫顯東(black list)

寶利

柒東正一傻鳩嚟
內欄D草又唔係靚
好似心中有善咁fing出中外檔騎點都有P啦

前景展望方面，栗毛的「星球爭霸」子嗣在港成功率高，而且「有得威」在港試閘表現不俗，估計此駒有力在四班甚至三班爭勝。

寫個條友退咗役未

前景展望方面，「喜俊寶」在紐西蘭只跑過兩仗，初出一役起步後遠遠墮後，仍能追回一席第三，翌仗順利出閘，一放到底大勝七馬位，而且此駒當時走勢甚稚嫩，可見潛力非凡，估計此駒來港後有大幅進步空間，估計有力在二班爭勝。

你覺得信得過咩

有得威塞夠車未
醒啲啊linda

佢初出果時玩後上皇者真係會BLACKLIST佢

留意 勁勇威龍
黎緊個場食得

全日無參與過

喂濕鳩liy死番去高登啦唔好阻頭阻勢

有無人買左寶利騎豬王

呢個橙
比人反cup

叫左成晚

你就嚟係全倉最廢
點睇

真係多謝東東咁搞部能

我新最近勁到

要唔要驗下有冇食藥

幾時再出黎跑

你跑咁密係咪就退

唔好再講柒東條撚樣
比佢搞撚到由贏變輸 前面7場總數打和
隻1比佢搞一搞 變撚左我要舖草皮

唔洗啦
唔係史卓廢的話，一早上咗岸

咁都唔用格格做post名

真係有機會上到岸

佢去馬成日搵佢 之前

買左主力爛p 同埋文藝學家win 既人真係要多謝東東

巫顯東還我三寶

辣得很坐Q望W

柒東幾時死

係wo
無咗件事

今晚跑馬地賽事，共有四人因為陣上犯規而被罰停賽，包括第二場莫雷拉「威德將軍」、第三場楊明綸「智能」及李寶利「大天龍」、第八場巫顯東「超強快駒」，齊齊被罰停賽兩個賽馬日。當中，楊明綸另被罰款22,500元最甘，巫顯東罰款15,000元，而李寶利則被罰5,000元。至於雷神不用罰款，佢嘅停賽期為5月10日及5月13日。

件垃圾都係2日
唔撚係掛

原來雷狗要停

兩日，唔係呀

如果雷神既表現次次都好似今日咁樣 揹飛又贏唔到就好 今日潘狗咁撚神勇
無信愛樂寶要左勁飛聖 變左中孖寶安慰獎
潘狗真係去馬一條龍 唔去就玩拉馬

冇雷神點賭

智能1檔都cut到人

12檔都追上黎俾你睇屌

認同

狗餅馬

哇 咁樣引一引我上水

牙拉好波

一齊潛

無蔣嘉琦 ?

貓仔

仲要cut隻無既馬 陰公

5月3日賽後報告重點：

第1場：莫雷拉不小心策騎「 精算追擊」，被罰5月10、13日停賽，毋須罰款。
第2場：接近六百米處轉彎時，「白玉凱旋」靠近「盛勢東方」的後蹄處於窘境。
第3場：楊明綸不小心策騎「智能」，被罰5月24、28日停賽，另加罰款22,500元。李寶利不小心策騎「大天龍」，被罰5月21、24日停賽，另加罰款5,000元。
第4場：開閘時，「漸信名駒」將頭轉向左邊，因而失地甚多。
第8場：巫顯東不小心策騎「超強快駒」，被罰5月24、28日停賽，另加罰款15,000元。

拉拉隻隻大熱但失蹤，理性馬迷應該幾好賭

有冇可能扣到零分？

原本想做和事佬 不過算啦

我出於無人面目見大家多過輸錢

田雞跟住冇

照出啦

唔洗和事啦 隨便了

你今日追開個隻魔連奴贏左啦 多謝貓仔 三寶

之前笑既800氣量馬
摩連奴 劇院都出黎了

今日唔係靠佢贏
靠柏寶 風荷

反省下先再算

到底係我旺無定潘頓無
睇唔透

新人留名

又改名

季尾要睇高返平時睇唔起嘅馬

無得性交轉運嘛
我係馬燈王的

潘無啦個日 十場馬 騎師王0分 133 磅全程三疊比馬王跑都死啦
勁憎潘狗 但今日靠佢贏錢

威風霸皇讓路俾佢，仆街冇睇到

屌今日雷 成日都係讓路 威風 鑽石 珍珠旺 虛鞭

睇翻直鏡又真係唔關佢事喎, 佢都係受害者之一,

出邊三隻馬慢慢壓埋去, 一隻壓一隻.

呀妹冇問題既...

珍珠旺睇住食啦再吧

星期日又嚟啦

我聞到潘狗又黎料

想睇紅衣撞車

今季邊個2勝步步仔 個隻咪贏一哩賽囉
咁簡單

直鏡睇 佢望左兩次係有心攞果個位
但問題係攞果個位做乜 都係無得衝架

當你以為佢黎料就準備冇影

又帶大家一齊沉船

j 潘頓啲車輪鞭j 到虛脫 凱旋生暉連打三十幾鞭

新手留名，求各位大蛇指點

佢黎料個騎隻豬都打到上第一，唔去個陣騎條龍都慢過隻龜

沉左潘頓船

收山啦，整臭哂自己個朵

3劌馬頂磅，最好就揹重飛

首映搵邊個騎呢

Dom家？

呢場要番首映啦

決定等中華寶貝先復出

佳龍

近排我D車輪鞭係幾work

多謝祖記，下個賽日復出

尾場多謝東東
重注主力柒p

唉，愛美麗，屌佢老母
蔣嘉琦騎佢又識睇錶，放得慢，屌
黄皓楠又唔燒尻佢

尾場馬克羅斯有無機？

幸運如意換人

Old new

如果一換就贏到g1代表咩

輸 = 練馬師廢
贏 = 晨早應該贏啦 之前部署失當
結論 = 轉倉

比卡超 貝湯美

個天為潘頓成為騎師王而流淚，冇天理牙

劈撚死潘狗

睇潘頓跑馬真係一種享受

g持

騎文藝學家 真係世界級發揮

呢場都係，一絕咁靚

不小心跑入三甲

潘頓（拉馬）

冷靜d

割撚呢場丁死禾

主席短途獎
代表 馬匹 檔位
香港 友瑩格 10
香港 紅衣醒神 4
香港 幸運如意 3
香港 幸福指數 5
香港 華恩庭 6
香港 新力風 7
香港 有得威 8
香港 首飾太陽 11
香港 澳斯卡 1
香港 龍城勇將 2
香港 誰可拼 9
香港 飛來猛 12

冠軍一哩賽
代表 馬匹 檔位
香港 美麗大師 2
香港 喜蓮獎星 4
香港 詠彩繽紛 1
香港 佳龍駒 5
英國 極地風暴 7
英國 心意傳達 6
香港 縱橫大地 3

格 molamola

比卡超俾湯美

恭喜佳龍駒奪得2017年冠軍一哩賽既冠軍！
有請佳龍駒既馬主 洪祖杭先生

唔想聽到

縱橫大地一個唔覺意跑近又要加on9分

點解有D馬無羸過G1都125分UP

去到g1,g2香港評分唔洗理

尾場二班強組 我應該贏得好吃力下

牙拉又停賽

不得了
串晒幾個巴打
住豪宅都無難道

田泰安手馬唔差

獎星轉配備

友瑩格跳一跳慢左啊

泥地金地飛客
草地文藝學家

依兩隻馬咩事

友瑩格留左係包尾嘅位置

沿住內檔上慳左好多位

最後200米前面仲係幸福指數佔先

友瑩格幾個箭步已經過左佢

大外檔仲有幸運如意

最後100 友瑩格透出都贏梗呢場賽事

雅寶
智者
快樂神狗
馬克羅斯
安荃

係就好

星期日落雨即飛美麗大師
仆街有得威俾條廢柴連達文騎，實P都撻啦

馬主遲早有報應

佳龍駒又大熱

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

今次支持威巴

駿皇綵 紅衣 佳狗 隻隻都兩倍樓下 唔玩依啲場合算

紅衣都兩倍？
難d

智者起得筷

話說有冇人覺得有個講馬佬把聲好難聽長期有啖痰又鼻塞咁 好鬼難頂

凱旋星光雷神索騎
好大侵伏味

好大壓力

呢場要番蒜頭爺爺啦

3班快步速都唔怕
虎入羊群 落草地展步有力
對手只是典型四班馬 智者在此有超卓感

無咩可能

如意 醒神 2-3倍
格格 指數 華恩 8-10倍
新力風 有得威 15倍

同路

新力風同華恩座話哂去過杜拜喎
去杜拜搞笑

我拉騎呀嘛

有15倍買返幾十雞都好

本屆主席短途獎由12匹香港馬參與競逐，其中「友瑩格」及「誰可拼」均存在退出的風險，須知前駒被馬會發現右前腿不良於行，後駒則被發現左前腿不良於行。

馬會最新公佈主任獸醫（賽事管制）通知受薪董事小組，「誰可拼」今日（4日）下午接受檢查時，被發現左前腿不良於行。馬會將繼續監察「誰可拼」的情況，並將於適當時間再作公佈。

中華寶貝終於番谷

都係我拉掃哂

初步:

津津樂道
萬事醒
尊兄
歷險家
美麗大師
幸運如意
開心歡星
隨心隨意

點解火車潘無馬騎？

停賽

告東尼日

大摩日

大運起當大運財賭

我拉起埋5win

強陣

馬克羅斯啦尾場 終於換人 上場用吳長進咩心態

不了 分餅仔吧

隻馬好難騎

何妖陪你傾心聲

一q返

全日重心：
友瑩格
比卡超
2x3wp

如果格格退出埋得返一隻全日重心

情感注 格格

劍斷浪跑番首本路程+雷神又變番熱門

屎卓瘋騎你

14檔應該有番少少分頭
1.5 -> 2.0

我達大賽無booking

垃圾

唔知財歡笑 華麗再現會呂會繼續好分呢

今次係Linda

Linda

linda食撚屎啦

雷拉騎王確定兼四win起跳

斷腳啦仆街

乜撚嘢特輯
隻字不提有得威
屌你老母

呂健威你知唔知自己想講乜 轉倉啦馬主

韋達咪又係咁上下料

突然唸起

點解咁多人覺得雌馬及唔上雄/閹馬？
但已經有讓磅優勢

香港直頭極少有雌馬服役

但求上鋪 包裝鬥士退役
公正揚鳴轉去方仔倉

但求上鋪今季算準都唔搏埋佢

尾場劍斷浪揹飛 我同比卡超1q返 肯定好分

G持

傾心星掃哂

誰可拼退出

智者13檔又要等潘狗去馬

發情期一到好難攪
個表現會好唔搵定
就好似你咁

退3隻
我諗格格都未必得

新人留名，支持美麗大師撼佳龍駒

（想問下隻威力川去咗邊度 ）

星期日終於到我出埸啦。我已經操左好耐啦

傷咗

操多陣先

愛將 非常堅

四平八穩有冇同路

駕悅

馬會首席受薪董事祁禮謙發出通告，指兩位見習騎師蔣嘉琦、潘明輝早前尿液樣本肥佬一事，馬會將於5月8日星期一進行研訊。蔣嘉琦一案當日上午九時在跑馬地馬場研訊室審理；至於潘明輝的研訊在當日下午五時十五分亦在跑馬地馬場研訊室進行。

蔣嘉琦於2017年4月9日沙田賽事期間所提供的尿液樣本，被發現體內含有的一種物質高於馬會所規定限度，超標物質叫甲基麻黃碱，馬會指她早前曾服用藥物治療流感。
至於潘明輝則被驗出體內含有一種馬會違禁物質，名為苯并二氮䓬類，馬會指他曾求診以助他改善因皮膚敏感而未能入眠的情況，因而於2017年4月17日沙田賽事期間所提供的尿液樣本呈陽性反應。
現階段蔣、潘都可照常出賽而不受規限。

唔講咁多，莫雅好波！

天下第一，騎功了得。
今個星期六又要支持我偶像
我雅我雅

你雅暫時場場大熱咁濟

財歡笑

冠軍一哩賽只是跳板？沈集成：部署主席錦標季軍去韓國！

沈集成馬房的「縱橫大地」將跑周日（7日）冠軍一哩賽，配布文上陣，雖然只得6匹對手，但由於是全場最低分一駒，在這項國際一級賽被視為陪跑分子。

「縱橫大地」剛周四（4日）由見習騎師巫顯東策騎，拍跳彈草閘快試800米，其練馬師沈集成說：「馬兒周四排位日一課走勢良好 ，牠很開心，亦有新鮮感。我知道這一仗對手很強，我們會盡力而為。」

「上仗國際二級賽1600米主席錦標牠跑獲季軍，不就是第三嘛。今仗無疑不易言勝，但總得一試。邀得布文執韁是我們的運氣，是一個加分因素。較為長遠一點的目標，是希望能夠派遣牠前往韓國出爭沙地1800米韓國盃，如果一切能夠依照計劃而行的話。」

睇番「縱橫大地」在港3戰泥地，俱為1650米，結果得2冠1亞佳績，大有新泥地王風範，可惜隻馬高達114分，在港無合適泥地賽程，向外闖可謂無可厚非。

對佳龍駒都冇咁驚！練馬師告東尼 反而憂心星期日......

冠軍級練馬師告東尼在05及06年連勝冠軍一哩賽，並於04及05年先後兩奪主席短途獎。今早（4日）他與太太寶蓮一起出席上述兩賽排位抽籤，其馬房將以「美麗大師」及「幸福指數」分戰周日（7日）第七場冠軍一哩賽及第八場主席短途獎。

告仔分析說：「其實『幸福指數』及『美麗大師』目前的狀態都很弗，路程又合適，一切都好完美（perfect），可惜牠們各自面對難關要闖。先講出戰冠軍一哩賽的『美麗大師』，牠具有級數，上場在主席錦標不敵『佳龍駒』，只因後駒有五磅受惠。今場跑平磅，『佳龍駒』要贏『美麗大師』，未必如上次般容易。不過有一點我非常擔心，就是天氣，『美麗大師』只擅跑乾快地，如果周日有雨，此馬便很難跑出水準。」

「美麗大師」馬主郭浩泉今晨有腳傷在身，仍冒着大雨出席排位抽籤儀式，可見他對今戰很重視。

至於出爭主席短途獎的「幸福指數」，上仗在1200米二級賽短途錦標負於「紅衣醒神」屈居亞軍。

如今兩駒再次同場較量，告東尼說：「『紅衣醒神』是『幸福指數』的頭號勁敵，我都有少許擔心。『幸福指數』是匹好忠心的短途馬，只要牠跑出應有水準，在短途賽仍有舉足輕重之力。」

岩啦，出去跑好過係香港跑草地陪跑

準備就緒去左邊？

巴打你邊

未準備好

唔買雅雅唔好諗收錢

巴基G星搵天下第一跑安田有無得諗？

咸成今次咁撚醒
識得去Korea屈機

搵我拉好過啦

剛周四（4日）馬會公佈「友瑩格」及「誰可拼」兩匹主席短途獎正選馬不良於行，須接受觀察，到今日方嘉柏馬房的「誰可拼」已告退出，而「友瑩格」周日（7日）會否照跑則懸而未決。

當蘇保羅被問及「格格」的最新情況時，他說：「『友瑩格』腳部仍有點酸痛，周日跑唔跑目前是五五波，我和獸醫將繼續監察此馬的情况，如果牠的酸痛持續，唯有安排退出比賽。」前短途馬王「友瑩格」已八歲高齡，今季仍可勝出香港短途錦標，馬主楊毅本計劃以主席短途獎作為此駒告別戰，如果退出則可能不戰退役。

退出啦

原來未打完send左
想問巴打衰乜入咁耐冊

鬥後勁差兩班窩

我拉打橫行
天下第一都要敗走香港，杜拜

唔好害人啦屌

佳狗，紅衣呢口孖寶唔知有冇2倍

乘勢好運咁樣減分

真係我驚驚地佢

推快啲得唔得
想開post2

聽日我開定post2都得了

用呢招來分多幾$定係幫手掯下飛

想睇佢跑埋最後一次，話晒都幫我然過錢

聽日有冇人會賭

哦

追住天下第一黎賭會贏定豬

有2班1000唔跑，增程不了

上次皇者對決佢已經想跑1400不過退出左
今次Round2佢又報二班1400其實未必玩野

星期日暫時睇好幾隻

天賦
有得威
尾場 3 7 8

點睇

有得威對住呢班真係好難跑

指數 如意 格格 醒神

四重彩配腳

格格點會係頭4選

上場讓5磅先跑到咁

今次抖足跑呢場 唔洗驚潘狗拉馬 一定去盡

忍唔住出聲
璉娜係咪好少追賽馬新聞同消息

聽日退出

前幾日不良於行，跑到都算，如果入到頭4其他拎去做狗餅啦

格格不了
有感情都係咁話

仲有上一次除左五磅外
另一個主因係格賽前一星期病了

可能我記錯啦 之前傷過都估佢跑唔翻 但結果入p定贏埋

上次就唔記得佢賽前有無病 但5磅就知唔洗睇

同意

當年雄心威龍都好似係咁 唔知有無記錯

睇錯格格不入

天晴地快大師都要輸嫁啦，只係輸近啲咁解

有冇睇緊腎仔

佳龍冇態

冇態都贏

告仔對大師好有信心

澳斯卡不離不棄

大蛇們點睇幸福指數

講開醒起佢地好似同老豆

講起舊馬
我最愛都係信利多

格格唔係夾硬跑呀

想贏就贏去沙田做乜

格格
再見了

格格唔跑

Byebye格格
永遠都記得你係日本嗰場既鬥心

十戰七冠一亞一季一殿！蔡約翰：隻馬一直冇令我失望

星期日（7日）沙田馬場國際一級賽主席短途獎（1200米），練馬師蔡約翰旗下「紅衣醒神」勢成大熱門。

「紅衣醒神」上仗攻下同程1200米二級賽短途錦標，取得本身首次分級賽勝利，並隨即進軍總獎金1,400萬港元的主席短途獎。

這匹四歲新星將與短途錦標亞軍「幸福指數」再度交鋒，蔡約翰說：「周日一仗對『紅衣醒神』的挑戰就如上賽般，上次牠獲幸運之神眷顧，而牠亦能把握良機贏馬，該仗大抵是牠歷來代表之作，且看牠今次能否歷史重演。」

「紅衣醒神」迄今共上陣10次，得7冠1亞1季1殿，至目前為止馬兒一直展現大幅進步。「馬兒進度理想，目前看來狀態甚佳，健康良好，因此希望牠屆時再可交出好表現，事實上牠自來港後一直沒有令我們失望。」蔡約翰說。

杜拜返港後狀態不濟？柏寶解開主席獎座騎「欠勇」之謎！

練馬師蔡約翰旗下之「華恩庭」，將配柏寶跑周日（7日）沙田馬場1200米國際一級賽主席短途獎，蔡約翰希望早前征戰杜拜之旅，並不會對「華恩庭」構成影響，這匹五歲賽駒於3月底杜拜阿喬斯短途錦標（1200米）只能以第六名衝線。

蔡約翰說：「『華恩庭』的狀況能令我們滿意，但始終牠在陣上的表現，才能更準確地告訴我們早前的遠征是否帶來影響。日前試閘只是例課性質，以往牠曾參加此種試閘很多次了，亦試過試閘後上陣並且勝出，因此雖然牠在該課試閘的名次較後，我們也不太擔心。」

「華恩庭」以往兩次配柏寶出賽全勝，此駒上月25日由柏寶策騎試閘，對於該課的表現，柏寶表示滿意，他柏寶說：「當日步速頗快，『華恩庭』晨課一向帶點懶性，因此被群駒拋離，走勢才看似較為普通，始終牠一向不會在晨課中展現實力，今仗能與牠故劍重逢，令我欣喜不已。」

「華恩庭」今季兩度攻下三級賽，包括國慶盃及洋紫荊短途錦標，均為沙田1000米直路讓磅賽。柏寶指出：「牠是今季唯一能兩勝分級賽的短途馬。但今仗我們看來需幸運之神眷顧，因同場好些實力馬均抽得好檔，練馬師與我都不太擔心杜拜一役對馬兒的影響，蔡約翰不會打無把握之仗，如他認為馬兒遠征回來仍未恢復的話，他不會冒險讓其上陣，他是位很有耐性的練馬師，只要馬匹健康上稍有疑問，他都不會讓牠們出賽。」

留名
買今晚好似好過買聽晚

蘋 果 頭 條 ： 兩 場 國 際 G 1
得 雷 神 得 天 下

【 本 報 訊 】 莫 雷 拉 上 周 日 贏 晒 兩 場 級 際 賽 ， 本 周 日 又 有 望 歷 史 重 演 ， 他 將 策 季 內 同 樣 四 捷 的 「 佳 龍 駒 」 及 「 紅 衣 醒 神 」 ， 分 別 出 爭 冠 軍 一 哩 及 主 席 短 途 獎 兩 場 國 際 G 1 。 跑 大 賽 有 雷 神 之 助 ， 變 相 削 弱 對 手 實 力 ， 如 上 周 日 「 新 寫 實 派 」 贏 女 皇 盃 便 是 最 佳 證 明 ， 所 以 話 跑 大 賽 等 同 得 雷 神 得 天 下 。 記 者 ： 陳 嘉 甜

兩 英 國 外 隊 起 底

極 地 風 暴 靠 追
馬 主 蕭 百 君 在 港 有 多 駒 ， 包 括 剛 勝 的 「 鷹 雄 」 。 「 極 地 風 暴 」 未 贏 過 國 際 G 1 ， 英 國 及 法 國 1 1 戰 三 冠 三 亞 兩 季 ， 今 年 四 歲 復 出 首 仗 爭 1 6 0 0 米 表 列 賽 唐 加 士 達 一 哩 錦 標 ， 屈 居 亞 軍 。
跑 法 ： 留 後 跑 ， 場 地 性 能 廣 泛

心 意 傳 達 擅 放
馬 主 黃 志 祥 在 港 擁 有 「 利 多 」 系 馬 ， 此 駒 須 付 1 6 萬 補 充 補 名 費 加 入 報 名 。 未 贏 過 國 際 G 1 ， 英 國 1 5 戰 四 冠 三 亞 一 季 ， 其 中 三 場 頭 馬 於 全 天 候 跑 道 取 得 。
跑 法 ： 可 領 放 ， 軟 地 未 贏 過

駿皇綵1.3
佳狗1.4
紅衣1.2

r1 超自然>滿貫中環

又係雷狗贏哂兩場

友瑩格

獻上友瑩格最精彩嘅2場賽事比大家

狗會還我友瑩格14/15年度馬王

2017年5月6日

馬會早前曾公佈「友瑩格」的情況，主任獸醫（賽事管制）今日上午報告，於檢查「友瑩格」後發現該駒右前腿仍然不良於行，該駒將不適宜在上述賽事中出賽。因此，「友瑩格」現已退出明日的賽事。

我行過紅衣狗啦屌

友瑩格跳一跳慢左果場真係經典

醒神2倍內開跑真係不了

格格

幸福指數，華恩庭抵玩

幸運如意已真正回勇？呂健威：我不知道！

@幸運如意」大戰在即，究竟這匹上屆主席短途獎亞軍，目前最新情況如何呢？其練馬師呂健威說：「在賽日之前，我不知道究竟牠是否已真正回復勇態，但已盡我所能令牠重拾取勝時的態況。以馬論馬，牠有資格成為一級賽頭馬。」

忍唔住post上嚟 屌鳩佢 好撚嬲呀
唉 如二真係入錯倉

雄心威龍
一句唔知道大撚晒
包尾啦屌

幸運如意夠薑keep住6倍樓上

紅衣啦 入錯馬房影響一生

配Linda應該得行去起步點果陣可以行過紅衣

狗也不屌嘅賠率

屌，幸福指數12倍

幸運如意轉倉啦屌

單膽三四重

英明神勇 做咩上2000
呂健威做乜鳩

高松宮is the best

駿皇綵晨操好似有d急

點睇其樂無窮 心水博李易達孖寶

睇到識背

友瑩格打落去，𠵱！都重未有

嗰下都冇望架na，潘頓(去馬)跟手打返上黎癲到，冇買都震奮埋一份

其實我想搏

好啦，咁係搏啦

聽完賢仔評佳狗
就知要買了

香港冠軍騎師雷神莫雷拉，這天去了澳洲阿德雷得萬富圍馬場，策騎「聳動」競逐1200米一級賽羅拔桑士打(Robert Sangster)錦標，結果只跑得第11名，而頭馬是佩思馬房，岳禮華操刀之「秘密議程」(Secret Agenda)。4歲的「秘密議程」至今17戰6冠4亞，上仗亦是配岳禮華贏1200米二級賽Tab Sapphire Stakes。

至於雷神這天在萬富圍馬場全日八駒列陣，最叻竟然只得一席第四名，成績平平，他將趕返港在周日(7日)沙田馬場出賽。

我拉

閪拉係澳洲真係唔多掂sosad

咁幾時先敗走香港

西拉騎winx都輸
澳洲真係唔啱佢
去日本啦

今晚有冇人玩

啲賠率痴線架
過晒熱，又唔抵
睇算

同意 聽日先係重心

二十年的連冠之後啦

今日邊個客串

咁夜先跑, 邊有人過去, 都趕唔切翻嚟啦,

聽日又有大賽, 個個都唔去啦.

除非邀請 吳嘉晉, 黎海榮 嗰d就會去既.

R1 2號

幾點頭場 ?

50分

S1 2>6,10?

中哂三隻冇買連贏

1800米 直路賽 ?

跳樓
買4隻得1隻

跑咩

係

隻隻都塞塞塞
想點啊‘，你老母

隻2

8,6,3,？

隻藍衫馬唔夠黃衫隻馬氣量

似會爆

仲諗住到啦
輸咗條track

唔算塞啦, 係有就有, 係無就無

係 1800直路就係咁

你睇下隻2幾撚醒
中間上，入面個啲無位，追唔到

生為帝王，個名好型

張福元好串

有利可圖退出唔識買了

隻3幾靚
啲人都唔錯

佢而家係邊度講馬 ?

貼 1 號

j2

聽日呢 ?

子健

4

3 14 15互串

子健要1號 ?

都影唔晒D馬行圈

S2-9?

Ok

無，佢應該都無講馬

4-9 10睇結果

爆冷？

屌 莫雅唔贏撚埋去

隻1都幾勁
重磅贏到後面無得跑

正路到傻

睇錯7號以為爆左

買左1 13

另外補左莫雅win 屌佢老母

唔係大賽
大賽自然醒

跑咩？

屌我都以為係

少馬先易睇好睇

5膽諗住拖13 14 撳左14 15
唔緊要喇40蚊

呢場得5隻馬跑 2400米

爆咗係4重彩度

投注角度 都係睇跑馬算

七重天點樣輸

過完杜拜會唔會跌watt
唔識呢啲野

想賭

呢幾隻有無報香港2400米 ?

無

大家留意下外國賠率

隻七重天外國賣緊1.7幾-1.8,香港賣緊1.4-1.5
相反隻以身犯難外國賣3賠，抵賭d，覺得大家可以留意下

利申：冇睇過外國緊，次次賭外國緊都係睇兩邊賠率諗下抵唔抵玩，非專業

利申埋 冇賭外圍

屌，唔記得加member，實有有米巴打打到啡格

唔撚識英文 點睇啊

J2又吹晝以身犯難

3-6

咁熱都係唔買了

十蚊 4 w 仲好分

2400係咪又直路

係
個灣都唔灣

要3定6好

大摩鷹雄, 喜蓮采星 點解唔報呢場 ?

無灣無禁好睇

將男過嚟跑殺唔殺到 ?

買個4WIN先

4 6 2.5倍照殺

呢場都賭真係好爛賭

D馬主好驚d馬跑完外國賽就彎曬，唔敢博，外況未必識跑外國地,步步友就係例子

Agger

10萬磅
你認真

所以友瑩格先係真馬王

抽獌，主持sick ball

步步友個場係自殺
大摩唔識咪問下我新

但係佢個馬主又太癲
Chur到要隻喘名老馬跑咁耐都未退，洗唔洗呀

靚抽

4 6 easy money

單t都有7.5 好分

隻5算叫爆冷

七重天勁到

因為蘇神死唔放先頂到 算掛 贏300幾都算好呢場

齋推都夠做

隻2廢到 推兩下已經無力 5入q就好

11x分同10x幾分跑
好難唔勁

有冇人同我一樣覺得隻馬好似高過其他馬，隻腳都好似長d,個close shot影佢開始騎上黎個時留意到

因為倍率？

跑完呢場係咪香港馬主會買揀一兩隻輸咗既馬買過嚟香港跑 ?

二千堅尼

名從可來 ?

梗係唔會啦
唔掂會再試其他賽事
再唔掂先比你香港

初初嘅獎金，堅尼係舊貨幣單位

無買3
但好似輸咗一半

唔好比賠率影響到

會唔會底出

唔係，係隻馬真係好勁

3定5號好

日本馬報唔報得呢D賽事 ?

點解唔見日本馬過嚟挑戰既 ?

問題少年

遠呀

唔識咪問

2號個倍率都抵買左

定係厭奬金少 ?

3號有小小超買

跑日本二千堅尼好過啦

但係佢績好勁
行圈好靚

3號臨場加分，因爲j2班友係咁唱淡

4連環
1,2>3,4,5,6,9

底出啦

我撐Frankel

1同2要隻位置 邊隻好

有無直播？

嘩，隻3個披士

J2

Allin咗未

唔講咁多，我偶像準備好波

屌奶星，2 3轉左大熱

不了

貓仔上水

買冷q 駁下先

Same

跑左未

嘩好勁

My tv super真係好撚垃圾

Cashed

3-2-1-6

2號個騎師

贏落都唔震憾嘅
好似吹大咗

范高爾d仔流流地

偶像騎馬 放張圖支持下

岳伯仁搵兩隻馬浴途護駕開路

cashed too, but 10蚊注贏得70

唔係170咩

單w

隻6阻9隻2

Agger 不過連贏左好多場 同埋場場都好似贏唔係好遠

係呀個本100

今時今日仲要比Galileo 仔屈機

我有保留
都仲有啲生
睇埋下場跑咩先

信錯隻5 我條4連環

買左3 2 1 4

諗1定5 最後

其實隻5留耐少少先出會唔會好啲
4f就走

有無水？

6號？

其實班撚樣主持都係睇緊外國賠率

咁正路都係
唔通睇香港咩

澳洲 拉西點都係3大熱 香港投注角度

莫雅3win無難道

呃阿伯就得

佢賣得越熱越好，其他馬仲好分

莫雅

蘇神今場補中得啦掛

直屌6 win?

信戴圖理

6 8 9

狼英

2 6單q

得閒播多啲英愛法美既經典賽咪幾好
見識下直路跑一哩，哩半只係轉一個直角彎
下次試下播Goodwood既賽事，有8字跑道Tim

大師父點會冇win呀

反手博冷

唔信隻3

2 6 q落夠飛未

入閘未呀仆街

香港貼馬水準高過外地幾多

執十蚊離場，好過冇

係外國隻丹尼直飛實啡格到 pk.

莫雅跟錯馬跟
隻馬過終點後湧左上黎

大冷門

邊隻跑第3？

乜撚嘢事

海外賽都係唔玩好啲
細細注玩但都輸左成舊水

4-1-？-？

其他收彊啫

買完先知莫雅騎即唔去

贏夠收工啦

我講係香港D落飛擋見咁冷實落到pk

第3跑咩

怒中前首相

4-1-2-8

又得5隻馬, D騎師成日要坐冷坐板

好波...

點解唔買埋qp

見美國馬細玩 場場都係50蚊內

成十幾分鐘都未派彩？

海外係好耐

人地唔同你急，慢慢嚟

1-3

2000米 直路賽

莫牙求你w

買左3重 skip左4

有無人可以報賽果plz

5 2 1

5-2-1

收到風 我偶像今晚好似贏好多場

隻馬戲之夜真係出黎搞笑

聽日有冇水牙
靠你打救啦

莫雅究竟有幾勁
仲要全世界所有跑馬模式佢都適應到

無啦 差唔多要潛 夠鐘反省了

易撚到呢場 外國馬睇騎師賭就得

蘇神今日咁勇 一定拖 載圖理全日7下7下

唔講咁多 真係偶像
佢啲騎功真係痴撚左線

人馬合一，天下第一，唯我莫雅！

屌 睇中5號2號 但on9買三重彩
60蚊得幾百 早知屌哂連贏

夠鐘講下有得威
今次一定有驚喜

霍利時專業分析——皇者對決第二回合
第 10 場 - 大西洋讓賽
2017年5月7日,星期日, 沙田, 17:50
草地, "A+3" 賽道, 1400米, 好地
獎金: $1,750,000, 評分:95-75, 第二班

一片光明：俾得毒男騎都知道前途黑暗啦 仲邊忽光明呢

隨心隨意：冇左最佳拍擋羅理雅 點跑都係隨心隨意咁鳩跑輸一條街架啦

劍斷浪：貴為超新星之一 劍斷浪係1400米既表現的確冠絕同齡對手 亦因此成為比卡超既最大對手 不過收到風馬主驚贏左之後霍利時會將未來馬王劍二十掃去呂健威到 加上之前四歲系列谷到好盡 慢慢黎啦年輕人

馬跑得：垃圾馬除左識搞鳩其他馬之外乜都唔識就咪拎出黎搞笑啦

乘勢好運：容天鵬x潘頓 係馬迷既呃錢之選 因住潘狗又拉馬拉到喘嗚呀

真先生：谷草俾面叫你一聲真先生 去到沙田做返假先生吧啦

比卡超：收到風馬主本來搵佢陪格格一齊出黎跑諗住大賽日做威水 點知格格受傷搞到班小朋友同馬主都好唔開心下 而我超本來都想贏返場去慶祝老友友瑩格贏到告別戰 依家唯有化悲憤為力量 以一場勝利去祝福格格返到澳洲可以開開心心咁過退休生活 順便令到班小朋友可以開心返 我超為左好朋友一定會充滿鬥心去打低所有對手 霍利時星期三晚都柒成全晚俾馬迷不斷批評 為左挽回面子 佢都需要一場高班勝仗去證明自己 如果唔係劍二十馬主見佢咁廢拉劍二十去大倉都似 為榮譽佢一定要搏盡無悔 加上貝湯美都係一個鍾意小朋友既爸爸級騎師 相信佢都想贏馬之後有小朋友一邊拎住比卡超公仔一邊多謝Tommy哥哥 更甚係贏埋呢場全日連中三元做威水 因此貝湯美都會用佢既一流騎功騎比卡超去大把車落田泰安到 有齊以上因素 比卡超今次一定能夠係皇者對決扳回一城

馬克羅斯：係人都知燒家只買水貨架啦 準備配合其他四隻同主馬又呃曬班廢老錢 等佢地係馬場要借錢返屋企

怪獸家長：同屈穎妍個文妓一樣俾人用完即棄 過曬氣就不如算鳩數好嗎

奮鬥雄心：贏下場三班就吹到得佢同到劍斷浪跑 再嘈友運行都冇得你騎呀田泰安

恆駿寶駒：千四唔得就唔好霸住個位啦蘇偉腎

騰龍超影：和順超影跑呢組都贏唔到啦 仲要係呢隻三班都贏唔到既馬

共創更好：想共創更好既賽事水準，第一件事就係拎呢隻馬去退役

傾心星：泥地馬就唔好學下跑草地啦 你當自己係縱橫大地咩

[orange]星期日 沙田日賽 皇者對決第二回合 由蔡約翰訓練既四歲超新星劍斷浪 經過四歲系列既賽事後 今次終於重返二班並跑曾經勝出既1400米 亦遇上曾經係同場勝出過既對手 佢係莫雷拉胯下唔知可唔可以重拾佳績？ 另一方面 同樣係尾場上陣既比卡超 上場係二班沙田1400米力戰之下僅僅不敵當家精選 隔兩個星期後再跑同程 並抽到1檔遇上劍斷浪等對手 唔知比卡超可唔可以係貝湯美胯下扳回一城 取得今季第二場頭馬呢 密切留意 星期日 沙田日賽！[/orange]

全日重心：
比卡超>F

唔講咁多，霍清好波！

連第二愛將浪仔都可以寫到唔夠跑

浪其實2233就一定有架啦
係驚14檔同埋會唔會好似小橋流水咁格硬谷上去然後個季跑唔返

勁飛寶寶洗唔洗90倍

補充：點解再大把大把車落田泰安到？
去文：

「上仗勝後我於上月底曾為『奮鬥雄心』試大閘備戰，當時牠走勢輕鬆，無論體力及狀態，仍處於最佳水平。我亦研究過今場對手，只忌『劍斷浪』一匹而已，始終『劍斷浪』至今跑得唔太多，潛力未盡露，而且牠曾參與本屆香港打吡，級數較對手高一點，今場『劍斷浪』一下子降格跑普通二班賽，將是『奮鬥雄心』的心腹大患。」田泰安續說。

你講乜撚野呀

霍清不如下次直接黃字算啦，見你都打到唔想打咁

Btw 已經分唔出邊d理性邊d感情

溫緊final冇太多時間諗點打 今次應該冇之前咁鳩

我聽日應該收皮 唔好倒錢落海

買咗幾個巴打過關

齊心便事成
究竟有幾多巴絲打想佳狗聽日無前4

達羅素巴打有無聽日心水
（迷達黨

新手問下 通常大家點揀玩咩彩池？

有Linda，驚喜就係前五都無

有雨
佳龍駒200%贏硬
除非有意外

大家好
我地係競馬知舍，係由一班喜愛賽馬嘅年青人組成，當中亦有連登巴打。
我地會係入面分享有關賽馬嘅新聞，動向以及分析。希望大家多多支持！

【英國戰報S1-6】天下只有一個第一高手！莫雅一日強奪3W

今晚（6日）英國新市場馬場的二千堅尼賽日最後一場賽事，為海外第六場(投注編號S1-6)表列賽直路草地2000米新市場錦標，全場只得五駒角逐，結果就由次熱門「二疊紀」勝出今晚轉播最後一場，而鞍上人莫雅繼第三場七重天、第四場邱吉爾後，再於第八場夥拍「二疊紀」成功大演帽子戲法，同日勝出三場賽事，不負天下第一高手的名譽。

由練馬師張仕頓訓練的「二疊紀」今仗於2檔起步並應聲彈出，但途中冷門「紅巨星」使出大逃狂放戰略，導致「二疊紀」須沿途領放馬群，到達最後約二百米，「二疊紀」受莫雅指示下，越騎越順，最終收韁以近三個馬位勝出今場賽事，而最終二至四名賽果為「游泳小將」、「格利丁」及「紅巨星」，尤於只得五駒角逐，故不設第三名位置、位置Q、四重彩及四連環的彩池，而連贏及三重彩分別派出$152和$428。

「二疊紀」今季上陣兩次，表現優異。上週於英國葉森馬場角逐2016米的打吡預賽，僅於最後一步被超越。無疑因該仗是其今季第二戰，狀態較廣獲好評的頭馬為佳，而此駒亦今仗顯示實力順利勝出。

點都會俾多次機會俾呂健威
我信馬有

大賽日咁靜既

試下四重彩
R1 1>2+3+4+10+11 (暫

依家就水靜河飛

開跑就人山人海

開跑先旺

各位早晨

早餐

咁你呢

熱過華恩庭點賭

我翻黎啦

隔離登開台了

差啲要報驚

今日(7日)第8場主席短途獎，雲集全港最頂尖短途馬，就算冇海外馬匹參加，戲碼一樣強勁。姚本輝馬房鎮倉寶綠魔「有得威」因為騎開嘅羅理雅要養傷，特別邀請連達文由澳洲飛嚟香港壓陣，最關心呢匹馬嘅唔止姚本輝，仲有已經掛靴從練嘅薛寶力(Subi)。

「有得威」同Subi嘅關係由2014年初秋開始，當時「有得威」只係尚未出賽3歲馬，大部份基礎操練都由薛寶力一手包辦，同年12月20日喺4班直路賽初出，結果配薛寶力一放到底贏馬，再出增程跑1200米，繼續由Subi執韁亦能夠入Q。

寶力

時移世易，「有得威」Subi已轉行練馬，Subi話當初「有得威」成熟進度未夠嗰陣，已同姚本輝講隻馬肯定值二班，Subi笑笑口話自己眼光只啱一半，冇諗到「有得威」咁大進步有機會問鼎國際一級賽，今日佢會在德國睇直播，除咗為「有得威」打氣，亦會撐老友連達文。

今個賽馬日 我要拎翻屬於我既野

點睇真先生

都冇話隔唔隔離登既，都係想多d人留意下賽馬
我地今期都有篇文分析今日第六場賽事，可以入去睇下

Respect
愈多有心人講馬學到更加多野

霍清幾時到你

lm

收到風潘頓去馬

1000$ R1 駕悅W

up到霍利時散倉

體重長期徘徊120磅！潘頓：我應該145磅才正常

本港前冠軍騎師潘頓經常受體重偏高困擾，因此他經常積極鍛煉體格和體能。「我喜歡擁有強健的體魄，這令我感覺更自在。」潘頓說。

現年34歲的潘頓，除了每星期六天在晨操策騎外，更會每周進行兩至三次個人體能鍛煉。定期游泳、跑步和遠足更是必不可少。

「4月28日晨操和試閘後，我進行了一小時的體能鍛煉及十公里遠足，感覺非常好，但不知道Nicole是否有同感。」潘頓說。他的太太Nicole、騎師郭能及其妻子Trish亦有參與體能鍛煉和遠足。

潘頓坦言，體能鍛煉其中一個目的是控制體重。「保持運動是好習慣。控制體重是很重要的一環，我亦習慣減少食量，我時刻都保持警覺，就算是休賽期間亦不敢怠慢，否則一旦需要減磅十至十五磅，那將是很痛苦的事。」

「做運動可以令我稍稍增加食量，但只能在星期四晚或星期日晚這樣做。」潘頓說。

他謂自己若非騎師的話，以自己的骨架及身形，正常體重應該大約為145磅，然而在最近數星期，他的造磅只有120磅。假如今日（7日）他能憑「美麗大師」勝出一級賽，說不定晚上他會增重數磅。

睇左幾場再講

收到

講呢啲
佢地真係專業分析
我呢啲係偽專業分析

第七第八場孖寶究竟可以開到幾錢

詠彩繽紛 華恩庭 fatfat

都係開返佳龍狗同紅衣架啦

好靜呢兩個賽日都

我都想知點解
失蹤晒

跑完第一場人飛就出現，唔洗怕

因為我停咗自己兩個賽馬日

今日會上翻水

唔好落雨

咁好天 應該唔會落既

荃灣好似想落雨了

求定先
重注咗

馬會d餐廳好難book位

將軍澳呢邊黑晒

大師

本來想入場見到似落雨放棄左

平時我一個人推緊半個post嘛

個個我都覆咁制

尋晚發夢見新力風有q

沙田唔好有雨
沙田唔好有雨
沙田唔好有雨

呢隻好q fit
唔似遠征過

都係

最衰唔記得邊隻跑win

有得威新力風 腳係ok

講多啲，飛來蜢實搞幸福指數
睇下新力風拎到幾多優勢

me

貓一走 壇便涼

記憶中win個隻係熱門黎
3，6好分d

今朝沙田唔錯喎天氣
宜家唔知六點後冇去過沙田

係 晨操好火好力 真係有嘭嘭聲既感覺

步速唔會快得去邊啦

第1場
4天賦致寶3財歡笑11銘記心中10駕悅
第2場
2海利多8非常堅1安荃3綠色勁駒
第3場
9勇闖者4一帆風順5萬事醒7及時行樂
第4場
5幸運神威2大運舞台11幸運七星7甜統
第5場
5醉必勝1特獎4凱明神駒6駟寶
第6場
4一哥2世澤之星5歷險家1駿皇綵
冠軍一哩賽
3詠彩繽紛2喜蓮獎星4佳龍駒1美麗大師
主席短途獎
2紅衣醒神3幸運如意4幸福指數5華恩庭
第9場
2小巨人5鐵男13巴基小子3開心歡星
第10場
5乘勢好運6真先生1一片光明10奮鬥雄心

最後試跑捉到實，課閘有走勢
後腳有力
我覺得g2風點都有能力上名

點解今日咁冷清
利申平時CD ROM睇各位大蛇分析

咁呢樣唔知啦
點估到fifi姐想點

你出聲咪唔冷清

1點打後就多人了

事後飛黨

事後飛 打曬飛機咁

站係道德高地
輸就無人上
贏就貼晒飛求水

R1決定試下我頓

佳龍駒晨操fit到 今場都係行過

態就真係推到冇得頂 但隻馬呢場個7檔唔係易跑
膽我不了 拖腳

諗唔到輸既理由

獎星要贏

呢場都唔知咩膽好
互串搏下

勇士

第一場好難賭

呢場似大熱三隻

財歡笑 雅寶 中環

求子賤心水

呢組水到呢

全日精選 馬克羅斯

岩岩開左post2了
準備一陣用得

屌

第一場莫潘連線啦

3磅一個馬位
計死數都唔會行過啦 下話

未知咩環境，頭場買少少睇下馬算

包尾？

墜馬 雷神要行返去終點

會唔會頭場就爆
齊齊健康

玩咩 隻馬用左咁多 點行過

7跑睇落唔夠壯，8號頭dup晒睇落好累無乜力，12號隻馬唔多定汗濕多... 認真，4號，10號睇落好靚仔

爆兩場輸兩場，今場仲唔第一？

真係行

10號睇落唔錯，潘騎就........

星期三騎王嚟

最多小注

收到風潘狗去馬

潘狗：我今日心情麻麻，你玩埋佢

等bin潘狗屍

莫p有兩倍上樓喇

佢地用10做膽

竟然頭場未跑都咁多人迷潘

神電金剛

點睇銘記心中？

頭四

4號睇落好fit....

呢度個個都反拉
好正常

WHY NOT BOTH

古巨基

Q變大熱了

要左3 11

4
7
11

點睇財歡笑？

3-10 q?

財歡笑 WP

肥鬼唔係底出呀

我停賽

火車仔

一黎就傷，跑返2日又停賽

割撚

塞到咁

買10，4，3 漏左隻7

好波

成撚日唔信自已尋晚海外又貼中隻wp,,今場津津又係

波打好波，信埋你就中到開行

李易達

好熱呀頭場

雷神騎得好礙眼

財仔去左邊 估唔到我頓真係番左黎

3拖4 10 禁都有得輸

早段睇隻馬好似重身得濟

3-7-10 QQP

補翻少少 財歡笑WP

腎仔太陽馬經貼中四重彩

第2場,廢老讓賽盃

想問佢有冇貼我

潘狗呢場其實無去到馬，不過隻馬好fit咁解

10-7得18倍

其他馬水

香港第一騎啵

擺你第四選

Thx

塞到
明知隻牛魔王冇料到實頂住條欄就塞架啦

騎草泥馬都行過咁贏啦

指示：坐穩

直路推兩推已經帶開幾個馬位sosad

中4 7位置q 加油

遲起身無入場

個天好左喎

都諗住上岸
點知後上殺咗

第一場個個都試場地
有冇咁齊心

屌你 我拎3拖 4 7 10

咁就好囉

今日一定會陽光普照架，係咪啊哈姆太郎

到！

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，哈姆太郎？

有聲

第2場落飛馬蓮花巨星
海利多都有啲

睇嚟大家都同期

同路啊

比啲咁嘅對手威爾頓is侮辱

老啦

隻安荃好fit wo....

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你

我中二，偷牙爸ac買

細個放低書包，TVB 個兒童節目播咩睇咩

中二就買馬

風風光光退役咪好囉

絲絲

志在參與

海利多睇落麻麻地....

呢場都幾難爆，搏下隻勁狗同勁嘉輝

估唔到呢度咁多絲打

我好似小五嗰陣教我
蓮華生輝配雨滇果期

how much

1，2，3，6

子賤

係
個馬房似收爐
都係博蓮花
同tommy又夾

未見過有女仔賭馬

其實我覺得安荃應該超

但自己好鍾意海利多，不過力短，要發揮一統先有機

要咩

勁鳩輝現真身？

安全

威爾頓跑三班喎，訓身

你見識少姐
果日入跑馬地見條女用馬會app篤過關仲熟手過我

6號

絲打

好多口水流，呼吸唔多暢順咁

雷神同布文咁好頃, 係咪同機翻香港

4倍開跑

仆街

勁狗擺明遊完今舖搵食

鐘意就買 出左會dum春

6 8 要睇

6秤先

9P

安安全全便好

屌你老母又打劫

流口水減磅，呼吸已調節至保特式頻率

我識最少兩個女仔有賭馬

pc j2 delay成2分鐘

何妖跑得好

綠色勁狗KEEP唔到第2

813

第一次騎發揮唔錯

隻英明神狗仲可以啡格幾多次

雷神慢慢同你等位入

屌冇第2

戒賭了

蓮花巨星咁都追唔到個pla

Tommy係咪有咩誤會
呢隻唔係威爾頓wo

唔小心信左金剛狗

隻5冇學乜人啡格

買到 8 1
買唔切4連

早左發力

我有1秒以為係威爾頓

馬post好 歡迎巴絲打留言

5叠

跑開1600，同2000差好遠wo

下次啦

隻6咁都無p

第3場落飛馬勇闖者

我都係估下睇下有冇運

呂健威真係亂嚟

琦妹尋晚偷偷地同我講呢場會去馬

告東尼都幾型

Tommy 800米牌發力走
大佬唔係威仔來架

見親啡都唔想買

ck妹 ching跑完馬好去check check

同左路
我覺得佢係有料騎師黎

有禮成38倍

蔣小妹

2號痴撚線

博你唔信

點信
草地都得

成場鬼佬版郭富城咁

我信

2-5 q食硬

練馬師中最型

呀john成個道友咁

小妹說
「依場唔中，給我中出。」

中親四連環都係派兩百樓下

岩岩影相果時真係差啲以為城城

9號睇飛穩p

有得中好過無得中
（買唔切

眼神好似城城

gel定美麗大師

期待浪琴個日黎個世紀大合照

小妹絲

今場我睇中左潘狗

你個名

長毛絲

r3-1號 獨贏位置
r4-8號

369

又愛又恨

拖硬佢....不過想搵多隻

睇狀態都似唔錯

子健揀1

1 2 5膽

阿妹信唔信得過？

蔡弱項既ppg幾時都要留意
尤其落飛配田雞

屌你子健要1

博冷

貓絲

1睇落好精神，子健要都照殺

呀妹生生性性plz

我都不了

跑8 11連贏就唔洗再賭了

1 4

1，5

莫雷拉收檔啦

佢隻馬唔多定

5》1,4?

咁熱典挽

博啫 見佢頭兩次出賽近過

好吸引

新手一問 邊個係linda

Linda man

隻靠眼光

啡格

勁有來頭cashed

退出

12嚇鬼呀

笑話嚟

2號退出啦不如

未跑先收錢

屌你當堂嚇左跳

2號退出

雷神彈出

又上番去

買咗就gg

係咁fing頭好q

就搭二

做乜鳩

雷神彈出彈入

唔買啦

屌搞完未

呢鋪打和啦不如

點撚樣呀呢場

1.6好危險

屌你隻2
包尾啦你

唔好拉住我

呢場

搞乜鳩

湯左佢啦靠眼光

靠眼光

玩完未呀

搞咁耐以為佢會死

布文屌柒你，鞭都唔鞭

隻2號d跑姿好撚好笑 fing黎fing去

靠眼光發癲都咁勁

6差DD

仲係度玩脷

我彈出又彈入

阿妹
妹下妹下

好生 一打鞭彈上黎

爆冷未！！！

靠眼光 好超下喎

隻馬真係廢

值得跟進隻自動波

覺得qp唔抵玩，好耐無買qp
不過今日好多都2，3名

紅海灣

情願佢拉出去

蔣雞琦 冇10磅含撚都唔掂

靠眼光起埋2班馬

布文

田太真係一撚流 又唔敢封拉叔
唔講以為佢自己買左Q

玩大輪都贏

4，9 qp都得92.5， 俾狗賭

睇埋直鏡睇下有冇望空過

好玩咩三班馬係四班到呃飲呃食

呢個真，係咁周身fing都仲有力

田雞果隻衝線果時仲玩緊脷

佢拉出去衝應該有第三 走死位

超晒班.....

下場智者落飛
高伯新全日獨出呢隻

仲要係3歲.大把世界

Ching ho ball

7號唔知去左邊

[劍斷浪比卡超]五月七日沙田日馬十場討論區II

講定先

佢唔撚掂啦...

有冇人有做過功課，潘狗20倍以上去馬既次數

好撚高下

Sick ball ching

智者

紅海灣！

笑死 勇闖者條脷好撚好笑

笑撚咗 係咁fing

真係贏級數，潘狗都跑岩哂俾人明屈機

今場東東得唔得

隻馬fit啲ok嘅

想要 呢場冇乜馬走 有機一放到底

除左頭2之外隻隻都垃圾

東東呢d時候有馬就去7.5倍值博！
開跑我估5倍

呢場1-2單q?

今日win左9k

大賽日我新發威是常識吧以前

未完場唔好慶祝住

智者落班食得未

好撚眼訓

重磅放頭13檔+心術不正

收到wind高柏新出左2張王牌去呢隻

準備雞仔注磨到尾

近排新配頓入Q率 極高..可能季尾要交成績
1、2 qpq
半冷p 兄弟勁

今日東東搏唔搏得過

旺人幫幫手ok

買咩好